有冇ching起新加坡搵到semester intern

想知新加坡公司肯唔肯幫intern仔申請visa, 求大大解答